「有片」1粒鐘食100個豬柳蛋漢堡 獎金6皮野

痴撚線

幾多個人？

一個

一分鐘要食1.7個

邊有可能，淨係食一百隻蛋都唔的掂